182577
4232
Nhìn vào cuốn sách tôi thật sự rất thích vì màu sắc của cuốn sách rất đẹp mắt. Lại còn là hình của các nàng công chúa mà trong những câu chuyện của các cô giáo kể cho các bé nghe khi đến lớp.Cũng có thể đó là những câu chuyện mà mẹ vẫn hay kể cho bé nghe vào những buổi tối trước khi đi ngủ.
    Đó là những lí do chính đáng để các bà mẹ có thể mua cho con mình những cuốn sách tô màu công chúa xinh đẹp mà các bé và có thể thích và bé sẽ ngày càng chăm chỉ tô màu trang trí cho những chiếc váy của các nàng công chúa.
3
536745
2015-04-14 13:20:56
--------------------------
